打麻醉針 痛唔痛?

用平時打針一樣???

好痛
所以會打麻醉針之前再打多枝麻醉針

差唔多啦, 都係果d野

同平時打針一樣?
平時打個D針我唔覺痛

打入血管?

食麻醉藥 再打麻醉針

我係診所 局部麻醉